《818建議》一起舉傘 舉起手撐

當日可以一齊係每半個鐘(eg.4:00,4:30,5:00...)
一齊舉起一隻手
重點係要打開隻手
表示我地係為5大訴求而行出黎
你地覺得點
有用就幫推 冇用就等佢沉啦
✋🏻✋🏼✋🏽✋🏾✋🏿✋x3,000,000

✋🏻

✋🏼

✋🏾

好撚膠